---
title: 工程打包
date: 2018-05-08 00:12:02 Tue
modify: 2018-05-08 00:12:02 Tue
tag: [webpack]
categories: WEB
author: wmsj100
mail: wmsj100@hotmail.com
---

# 工程打包

## 概述
- 我在想为什么需要打包，一个工程是怎么开始的，从来没有思考过这个问题，只是觉得一个一个的写文件就可以了，但是使用打包会发现思路开始转变了。
- 打包在什么情况下执行
- 开发过程中是否需要打包，如果打包了，怎么调试代码
- 如果要使用less，是否需要实时打包文件
- 我觉得需要学习less，还有typescript，因为这些都是主流的工具，为什么抛弃这些呢，

